三大乞食科畢業有咩出路

有冇師兄師姐可以分享下

公墓園

ust science?

乞食

yup

冇 master轉職 一係乞食

MT / GT

旺角銀行中心對出，地鐵站E出口

教書

咩major先 唔同major既出路差好遠

science

ust science唔係仲有分架咩

乞食都要爭地盤

有啲science科可以做銀行嗰邊好正